(冇圖）痴撚線 依家啲港女食乜野大？

個個都冇波

個個發緊育係到減肥 有波至奇。

唔食嘢大

低纖低營養+食埋晒啲垃圾加工肉, 有鬼營養咩

絕大部份香港底層生物都係味覺殘廢食屎已經好滿足唔會覺得自己係投錯胎， 你見譚仔嗰啲地舖幾十萬月租都越開越多就知果碗碗爛鬼味精湯水垃圾肉碎米線賺到笑

俾支意大利有機天然檸檬茶個女仔飲，佢飲咗半支之後話冇乜味咁嘅？
飲慣維他陽光嗰啲糖水溝味精造成嘅影響真係得人驚